又係強迫症問題

繼上次泊車一定要泊正格中間之後
有冇人同我一樣習慣揸車聽歌
如果到達目的地 再泊好車首歌都未播完
我死都會聽埋首歌先落車 即使好趕時間都係咁

習慣後面有架巴士頂住
如果行快左會放返慢等架巴士追上黎

聽歌嗰位有同感
點都聽完首歌先出門口，即使好趕時間

你潛意識是咪巴膠？

我係屋企就好少聽歌
但我頭先我泊好車 首歌未完
有三父子經過 番自己車拎野
佢地拎完野再經過 係咁望住我 好疑惑咁

唔關事
p牌有巴士頂住唔怕比人推

泊街邊一定要盡量貼石壆,但係又唔可以Hi到呔同軨
結果泊嗰陣就成條傻閪咁撚樣喺度褪前褪後

咁你又唔好過分地慢
照正常揸40-50
高速公路65-70
唔好無啦啦又放慢又加快 多d留意側鏡
幾時甩P?

12月

我唔會 我望側鏡 車邊唔出過前後車就算

本身行85

夠唔夠膽行屯門公路？

以前成日行

其實泊車嘅嘢都係泥水佬造門嘅啫
但我硬係驚住阻到人或者畀大車刮到所以先拍貼啲

想坐絲打車

睇精神科啦

直頭泊低聽陣歌先番上去

我覺得屯公冇乜野, D線又闊路又平
農場道P牌應該驚D

屌你老母西，你好撚戇鳩

屌你老母臭閪 你仲撚戇鳩 番入你老母個閪門啦

重考啦

前排日日都塞老龍

當同前後車一樣咁既位置
咁就唔怕刮到
就算刮到都有人陪你

我P牌個陣都行過兩三次
仲要朝早塞車
驚就唔驚
但覺得揸屯門公路 經龍翔道去目的地都幾攰
好易恰眼訓